點解d大隻佬咩毛都冇？

成身都冇毛仲要反哂光，正撚過d女人
仲要個個都腳幼

你平時唔係叫人大舊佬嘅咩